上年今日最開心 今年今日特別sad

上年復活節最後一日 我同你交換左電話
上年4月17日 星期日 我同你唱完k 之後睇左三場戲 最後一場戲拖左你隻手一下 送完你返屋企你問我係咪鐘意你 我話係 然後一齊左
今日 我坐左係公園自己一個人飲酒

我好掛住你 ...

純叫春